知唔知下個星期六係咩日子？

有啲日子要用嚟記住一啲事
12月12日
save the date
save 12-12
記唔記得我哋一齊前進一齊後退會講咩？
一！二！一！二！
一齊上！一齊落！

save 12

好尷尬

仲齊上齊落......好心啦

淘寶雙12

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問手足(連豬喊)師(狗隻#60563)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?